去到景點大家會點影

到底去到旅遊景點 大家會選擇
前後都清
定前清後矇
雖然覺得focus落人到有feel啲 但好似浪費左個景
定係有另一種拍攝手法
以巴黎鐵塔為例 google圖左兩種

人濛景清ok?

兩種都影一張

叫條女行開先

淨影景唔要女

第2張無咁到此一遊

你鍾意點影就點影，再唔係兩種都影。

跟住疊相， 就前後都清

你後面張相又唔係淺到睇唔到個景

睇你點表達
地標可以輕微濛
唔洗下下1.4光圈同85既
同埋影兩張 一張清 一張濛咪搞掂囉